Look at the stars

Look how they shine for you ~

真係好撚好聽

個bass

我2018年Spotify聽得最多次就係呢首

冇人理咁慘

聽極都唔厭

多謝打破0回覆